明居正：若美國還手，香港作為國際地位從此動搖，或不復回來

重點：

1. 香港人從來未享有民主，但有自由，而家連自由都失去埋

2. 國安公署加上國安委顧問凌駕於三權之上，等於將中共政法委體系搬到香港

3. 警務署成立國家安全的執法機構，等於中共國保體系搬到香港
**國安、國保嘅分別可以google，呢度唔詳細講

4. 中共公安部官網指出，公安部長為國安法落咗四個指令，其中包括
-保障國安法喺香港要落地
-全力支持配合駐港國安公署工作
-全力指導及支持香港警隊工作
-全力防範制止及懲治極少數人危害國安的行為及活動
**第四點說明公安部可以直接執法，突破兩制之間屏障

5. 一句講明國安法對全球嘅影響：只要曾經講過中國應該民主化就可以入罪
**提醒吓外國朋友，國際上都應該發大佢，唔好以為只係關反送中至今嘅抗爭事

6. 中共對香港不得不下重手，因為香港近一年抗爭打垮中共所謂「四個自信」
-道路自信、理論自信、制度自信、文化自信

7. 如果Trump為咗選舉而還手，香港將會成為美中戰場 (金融戰、貿易戰、意識形態戰)，而香港嘅國際金融中心地位會從此動搖，可能從此不再回來

走係唯一出路

港豬 : 有港樓 唔驚

真心
還手就一定
過左國安法之後
唔洗十年,一係走晒去英國, 一係去北上廣深
香港仲有乜野用?

上車盤升到1000萬

最驚走唔到

6. 中共對香港不得不下重手，因為香港近一年抗爭打垮中共所謂「四個自信」
-道路自信、理論自信、制度自信、文化自信

那兒來的自信

5000年嘅”歷史”
一大班”順民”
就係用呢啲大話不斷不斷麻醉自己

明居正團體已經判斷中共同香港下場悲慘,但一直唔少連登仔都話明居正預測中共準確,但預測香港問題就好燈

中華文化都被中共消滅晒咁濟,一路寫殘體一路自hi 5000年文化

6. 中共對香港不得不下重手，因為香港近一年抗爭打垮中共所謂「四個自信」
-道路自信、理論自信、制度自信、文化自信

面子真係咁重要

其實香港嘅前路唔駛明居正，大把人都睇到
攬炒其實唔係香港人亦唔係中共主導，係個勢一定咁行，特別係武肺之後根本冇反送中都係會咁發展
中共要自保必須鎖國，歐美要打敗中共必須堵塞香港呢個缺口，香港根本點都死

毛澤東都識留返香港做窗口,但習大大就

但預測香港問題就好燈

呢句意思係指希望明居正真係咁燈

支那係真心自信架

尤其係制度，係08年金融海嘯後支那覺得西方已經衰敗自己就大國勃起，過去10年支那暗地裡用國家級補貼傾一國之力去做一樣野時都無往不利打到對手仆哂街

令到支那覺得獨裁好野，民主就係低效率

明居正係估中共非常之準

但係估中美關係，時間細的麻麻地，但係大方向正確

仲呃到啲傻閪外國人

其實今次都打殘唔到支那的話
支那果隻效率至上、敵視民主自由既意識形態起碼會領導全球50年

中共個套路係想美國撤資, 全面搬去香港上市, 全力谷香港成為唯一集資口如果中共孤住一擲換場空就好笑

好難講，中共個經濟其實自維尼上台到而家都下行緊，世界工廠個角色又俾東南亞取代，佢嘅效率至上未必真係可以發展到經濟超越美國領導全球

其實係人都知，但前題美國出手先（雖然都出咗啲）

5. 一句講明國安法對全球嘅影響：只要曾經講過中國應該民主化就可以入罪

民主建港聯盟

呢幾年中共堆積唔少問題（包括三峽同經濟）無解決過，過兩年開始民怨爆發到佢地控制唔到/需要讓步，其實幾有可能。不過讓步過程都要好耐，香港又會係佢地最後一關。

因為冇面子中共一早就瓦解左

不嬲支共都係名公正言不順
靠經濟手段支撑自己合法性

唔走真係死唔

只有新盤沒有二手樓的美好世界

邊有5000年，最盡3000，而且好多野都係抄伊朗人

中華文化本來就唔巴閉

無錯 唔好講國內
西方世家 去到教授學者呢d level
都有一部份人真心相信所謂中國模式
覺得未必差過普世價值 之類既觀念

po完之後先發覺唔記得“”埋5000

7 我有保留

呢期d北水由美國返緊來, 點解唔去上海, 你知我知對面個單眼佬都知

問題係而家印度同東盟加速中國人口密集工廠既撤退, 中國內需好大機會撐唔起成個中國, 你諗下有一半人都係窮撚來, 真正似返d現代先進國家民生活既得一億左右, 咁日本人口都有一億, 中國個實際國力都只係同日本咁上下, 但就想做全球大佬

中國既policy, 全部都係做頭果一半架咋

國安法分分中習仔下台後又要改路線, 中共想生存一定要靠返香港個自由地位, 不過收緊過想佢放返鬆就難撚到仆街

快

冇錯呀
唔通送頭陪手足坐監咩
佢地氣數已盡ga啦
最多清明返嚟同手足個墓打掃下

呢個更加要睇

搵條法盲土佬做署長

海外議會

海外組織探訪港奸海外親屬

阿媽係女人既說話
大豆侵都係比人夾, 為選舉先迫住做,
立左N條法例都無撚用,
成班人吹奏神化「大豆侵,」
宜家連BORIS 做D野仲多仲實際

其實從謀略嚟睇
中國將所有嘢退番香港，美國抗中可能更爽
因為你自己將所有蛋擺係同一個籃，到時美國只要出手輕輕一揸已經痛到非起

唔出走就變大灣區
強國點都會變成珠三角經濟區
大嶼山澳門珠海前海屯門

美中對抗，美國出招做鳩香港，中共出招又係做鳩香港

對支共嚟講：係

我哋就係要攬炒! If we burn u all burn with us!

如果好似蘇聯咁解體, 香港都會係重要重整嘅地方黎, 因為佢地知香港人先係有佢地個套普世價值, 重整香港要香港人回流返去
當然可能係廿年後嘅事

係就好呀

你而家先知搵個鄉下佬管香港d精英會幾咁出事

全部司長級表面上服從, 暗地裡都係會笑鳩呢個國安公署署長

反正呢個國際大都會都已經畀支那人搞爛曬
點解要有得佢喺呢個世界上面發臭？

同柏林一樣, 冷戰30年可能只係得幾件大事, 但係就係iconic既城市

冷戰後既柏林而家變左歐洲最重要既城市之一

腦殘既人好中意不停催眠自己

硬到低 但宜家食偉哥食到失效

因為依啲全部都係用嚟洗腦維持政權

原來汪洋係改革派,但都冇理由當年會肯俾選村長

港豬：買樓，咪撚移民啊

想回應吓，其實唔只係面子咁簡單，而係真係佢哋對自己政權穩定嘅自信

頭三個自信係胡錦濤提出嘅，當時中共的確對自己制度有自信，特別08奧運之後

第四個文化自信就維尼提出，配合佢所謂中國文化復興

但係香港嘅抗爭發展加上成個國際形勢嘅急劇轉變，令中共對自己的嘅信心崩潰，佢必須落重手鎮壓香港，鎮壓得住佢哋作為統治者先會安心

究竟係暗地裡笑鳩佢定係照奶
香港高官而家成班都見高就拜，派個法盲過嚟成個政府就一齊做法盲都似

香港其實係需要置之死地而後生

冇反送中應該唔會
香港人真係做咗好多嘢

泡沫未爆咋

係咪都不能回㗎啦

tldr 引入蓋世太保 完

佢講啲野 感覺都係唔準

但唔係冇道理wor.

佢係用最壞情況下，只不過而家冇好過wor.
再睇埋美國既回應和九月立法會應該可以推測未來香港前途。。。

只係我呢啲小市民有層幾百萬既樓，供30年，好唔好賣樓走佬。。。

文革六四到而家都冇認衰過，想佢認衰?

佢都叫唔準？
人地提早預測香港有茉莉花革命
中共啲野好準，香港就少fake，但佢大方向基本上好準

過多自信,會變成自大

支那真心覺得自己有自信

習近平效法毛澤東

我仲諗緊點解烏坎村個名咁熟
原來係總加速師2.0

覺得係中共好驚班愚民會知道真相繼而集合反動
所以一直喺任何方面都要做埋啲弱智戰狼式回應
穩固班愚民信念繼續崇拜呢個神

啲支那人好自豪同我講話喺肺炎政府話叫佢哋喺屋企唔准出就唔准出，冇人示威搞事，顯示咗国家強大既決策力同指揮力
咁又係，農夫趕豬入豬欄都係強大既決策力，啲豬唔會反抗 唔似得啲人會嘈嘈閉，邊隻豬嘈咪劏邊隻今晚煲豬骨湯

習近平效法毛澤東文化大革命殺光香港人

講下咩咩澳門高登香港又變返世界第一啦 驚咩

一定冇得好似以前咁食中西茶禮

走佬係自私出路，香港出路係美國一定打爆nmsl

工廠又走，科技又俾人封，集資又封，仲有d咩帶起個經濟?

最有力攬炒，就係cash out走人

內需囉

...然後冇然後啦

你知道得太多了

反而咩理論自信真係r爆頭

其他三個有大中華膠撐都仲明

矢板明夫嗰節聽完先驚，嗰個廣東嚟嘅國安部長只係識得封電封水封網同鎮壓嘅法盲嚟，完全唔會跟法律做嘢嘅酷吏

收撚皮啦，中共啲所謂自信係由禁言得黎，夠撚擔就容許全國人罵政府，屌到你反艇都似

用面子治國

自欺欺人嘅中共政權

補link，聽完覺得封網係絕對有可能

的確香港人要做嘢

理大中大果陣
都係成個廣東省國安落哂嚟架啦
有分別咩

嗰啲房屋台新手業主姐

中共已經信用破產

如果奶共拜登做總統就另一結局

中國人講謝主隆恩幾多年啦？
唔講就係造反！

大豆侵唔好再care phase 1 trade duel la
快啲出手打柒支那啦

如果唔係反送中,全世界就唔會清醒,貿易戰真係純粹貿易戰,香港溫水煮蛙多五至十年同化哂,個個都我係中國人呀Hi!
到時想立咩惡法都冇人理，個個喜茶炭魚海底撈不理政治。
根本沿返2016條路線,繼續分化泛民同本土,兩邊內鬥到大家實力衰退,支持者意興闌珊,共產黨從中漁人得利,低成本高效益咁奪取香港全面統治都冇乜阻力

5000年歷史
3000外邦入侵 2000年內鬥
從未真正團結過
咁嘅歷史真係算鳩數

毛澤東都無收香港

唔再做金融中心，咁未做咩一個普通城市，只要支共死，我地香港不惜一切攬炒！
我地死，都要攬住支共死

香港人未享有民主絕對是錯
Bno 同BC 不嬲可以投票

明居正：你呀媽係女人

對威權統治嚟講，係

冇錢 點走

照咁睇，其實香港已經冇晒機會，對上一個良機真係1984年簽聲明既時候，又或者係1997年回歸前，但早兩代人都把握唔到，仲抱有幻想，最後要呢代人埋單

支共就係一直博
全世界唔還手唔出手
好似1989 之後咁

橫點你係香港打工都係無錢, 去到其他地方搏下有咩可以輸先

城市小資產階級支持

歷史咪已經proof過唔得囉，唔好以為所謂中國模式係首創先得，其實都係執人口水尾

而家啲龍門都唔知搬到去邊喇
家陣派個之前高壓烏坎村嘅嚟香港就係想照板煮碗壓死香港人

我覺得冇咁誇張，西方社會自由開放為主既意識形態已經入晒骨入晒血，冇咁容易俾大陸影響到

好撚悲哀，俾人拎嚟做戰場
個個想打對家都要做9香港，正宗隔山打牛

當年全中國解放後，大把人回流返去重建國家，下場係點

1997已經太遲

真正時機係1984同1989

總之就多撚謝司徒華同班大中華派啦

而家只係盡做，學倪匡話齋，係垂死掙扎

最近佢同DON TSE 都只係讀書報新聞, 冇咩特別新INSIGHT

難聽啲講
有錢就得

趙善軒話唔多人走

你走到咩?

推

認同

係武肺令人清醒

有BNO，點解走唔到
要走實得，問題係你會唔會
不過講嚟曬氣
35+1 都冇人想理啦，BNO一開閘大家一齊狗衝啦

仲諗住35+1已經係白撚痴啦

係咩?你幫邊邊，講野咁曲

趙善軒話唔多人走呀

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 7.11-12 初選 #一國兩制已死 #取回強積金 #Twitter

你咪起我底囉如果覺得我係五毛
我行得正企得正
明明上年出到槍都話齊上齊落
明明周同學死大家都好憤慨
明明上年話有bno既都會陪手足行落去

點知5+1 一出個個即刻話走
仲講埋咩唔通浪漫陪手足坐監
話你地就屌埋我地呢啲人係五毛係鬼係浪漫派
我冇撚眼睇你地
你地口中所講既咁撚鐘意香港原來最尾都係5+1既我冇野好講

有槍嗎?
有軍隊嗎?

沒有就去英國啦

係囉所以你乜都唔好做啦
pack定野，ready定3皮做body check去英國啦
出面有post開咗啦，要申請5yrs visa
英領開咗門啦快啲走紥營排定隊啦巴打

冇反送中的話, 台灣好快係台灣省, 台積電變中國台積電, 華為可能唔怕美國制裁, 個局面應該會好唔同.

2019反送中有槍有軍隊？
算啦巴打唔好兜啦
人係自私，你冇做錯到
你去英國啦

你要係度怨男咁款我都阻止唔到

只想話已經走得好遠

陶傑一早警告林鄭唔好叉隻腳入中美鬥爭

Good for you
但唔好真係有一日光復到返香港
香港對你嚟講太浪費主義
我地呢啲人太傻

笑死
原來你覺得2019反送中係終極戰?

有無讀歷史?要推翻一個政權，
無槍玩完
無人死玩完
革命係要血架
你係咪會去死

如果香港人早已有民主就唔會有 "我要雙普選"

最起碼可以惠澤子孫
清末台山人好窮, 去晒美國
唔少喺美國發跡, 後代亦都好聰明, 入Ivy League
甚至回流去香港繼續繁衍
所以, 香港人過去可能辛苦, 但總好過喺香港攬住一齊死

知其不可而為
我佩服都黎唔切

so? 依家好多人唔知人係由老豆老母生.

光復係要死人架

下？
冇人死咩依家？
消失咗個幾千人你以為真係condom呀？
人命嚟呀！
之峰有槍咩？Hocc有槍咩？
好老實講吖巴打，你人走咗，我地係咪expect你會抗爭落去吖，咪傻啦自己諗下你自己會唔會啦

笑死

絕對唔係話叫人死
你揾下革命死幾多人先啦

咩叫暴政?

依家唔得閒攪你咋
要攪你你死左好耐啦

你太年青

其實你係香港都係nothing 既話先唔會介意走囉
根本最頭痛既人係有妻兒, 事業上左軌道既人, 甚至供緊層樓
你乜柒都無, 根本無野可以輸無野可以驚
驚搵唔到錢, 不如驚畀人開槍射死仲實際

香港人唔配你抗爭

因為條命太經貴
太有錢

人地烏克蘭d大人揾人身擋子彈

叫2句就可以推翻強國?

如果係咁2014根本唔需要有雨革

根本你一開始走咪得囉洗乜解釋咁多

97後根本就係暴政take over啦清

絕對正確

你太失敗主義啦
咁叫人留?

你自己想下佔中幾多人參加啦

香港人唔值你付出

咁唔同你唔考試就想入大學
咁考左入唔到咪認囖

其實係
97後已經完左

當年班台山人夠係咁喇
就算有地有田, 搵唔到食或者撞正天災人禍(好似土客械鬥)點都要走
佢地直頭孤身一人去搵食
然後寄錢返黎, 有料就接埋仔女過去美國生活
唔好唔記得, 人地只係靠書信維繫感情
連Skype、Whatsapp、tg、fb都冇

算啦
等佢地留見識下強國既厲害